[霸氣杯]獌有邊個可以頂得住恭介？

拜利應該勉強得可惜冇得出

好似話簽加賀美 不過由於唔俾中途加人 所以準備緊求情信

打4424咪頂得著囉

恭介球角球實比人黑走